
Чужая слабость не делает тебя сильней,
Чужая глупость не делает умней тебя,
И если рядом много плохих людей,
Не стань одним из них — сохранить сумей себя.
Чужая слабость не делает тебя сильней,
Чужая глупость не делает умней тебя,
И если рядом много плохих людей,
Не стань одним из них — сохранить сумей себя.
Твой эгоизм — это твой враг,
Его устами говорит в тебе Вавилон
Помни, если вокруг мрак,
Это не значит, что ты быть не должен огнём
Ведь чтобы стать добром, мало быть просто меньшим из зол.
Если чей-то потолок — это твой пол,
Нос не задирай, всем вокруг не затирай,
Что твой плинтус — это край, за которым только рай.
Эй, будь честней к самому себе в том числе:
Смысл пути не в том, чтобы оставить след.
Не забывай, прав не тот, кто злей,
А совсем наоборот. Когда же до тебя дойдёт
Что…
Чужая слабость не делает тебя сильней,
Чужая глупость не делает умней тебя,
И если рядом много плохих людей,
Не стань одним из них — сохранить сумей себя.
Чужая слабость не делает тебя сильней,
Чужая глупость не делает умней тебя,
И если рядом много плохих людей,
Не стань одним из них — сохранить сумей себя.
Ты колесо себе сделал сам
И костюм белки-бегуна сам для себя сшил
Чтоб в сутки 24 часа
Гнаться за призом призрачным что есть сил
Кажется порой, до него достать рукой —
Дело максимум пары минут.
Ты так увлечён игрой, где ты сам себе герой,
Сам себе и пряник и кнут.
Солнца, луны и планеты, метеориты и кометы —
Всё вращается вокруг тебя.
Но ты не ближе и не дальше ни на миллиметр
От своей цели, ведь она — твоя иллюзия.
Люди в тебе не вызывают уважения,
Ведь они по сравнению с тобой — растения.
Они на месте стоят, а ты идёшь вперёд
Когда же до тебя дойдёт,
Что…
Чужая слабость не делает тебя сильней,
Чужая глупость не делает умней тебя,
И если рядом много плохих людей,
Не стань одним из них — сохранить сумей себя.
Чужая слабость не делает тебя сильней,
Чужая глупость не делает умней тебя,
И если рядом много плохих людей,
Не стань одним из них — сохранить сумей себя.
